頭先去入油幾唔好意思...

話說今日還車比朋友，
習慣打爆先還比人
去到油站果陣
我： 職員：
我：vpower 入滿, 唔洗找
職員：無問題, 開油缸呀小姐
跟手先發覺原來今日揸 model x
勁唔好意思，一野地板電走返出返油站

感謝讀者靚女(唔痾屎)提供笑話，將聯絡送上「真係笑話-大力家」一本致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailiklee@yahoo.com.hk

assign個表情符號俾女職員但係又冇用過

新會然

Model X

咁有無叉滿電先還番比人

點解叫唔使找？
俾cash?

地板電

油卡下話

咁找咩？

呢個好笑

妳照開差電蓋比佢咪不失霸氣囉

之後再問個職員：你唔係唔識入下話？

明顯假膠

咩唔使找
有無渣過車